<review author="J-rules" title="La extraña que hay en tí" rank="2" maxRank="5" source="muchocine">
	<summary>Efectivista, determined to stockings, and empty in content. This is how globally can be summarized this movie, as if it were not for some excellent performances of Foster and Howard, would water everywhere.</summary>
	<body>Efectivista, resolta to mitges i buida in content. Així és com is could summarize globalment aquesta pel·lícula than sinó fos per unes excel·lents actions per Foster part i Howard, faria aigües per totes bandes.The basis of l'argument és prou bona: "a parella goes caminant per la nit reben a pallissa, i dona la dur to terme a personal reproduction per try to overcome the xicot seu pèrdua". Fins here tot és correcte, però in the moment que ens comencem to creators en aquest procés, Jordan erra estrepitosament.M' explain: Ens mostra a canvi quasi instantani, on Foster supleix el seu trauma i la seva by envers the societat, amb a fredor i an alhora habilitat kill, brutals. Tot això, ens ho entrellaça amb a history secundària, qual l'protagonitza Howard i el seu equip police, that adds beef to the story, i is so sharply to trenca dur to terme tot mèrit interpretatiu Foster. (To view, if que és per a important history perquè d 'somehow or an altre s' have conèixer Foster i Howard, igualment Jordan, subtil less però és tot.)The film la meitat accused baixades important of the ritme, però els fixes bé, amb uns quants morts prou per Foster, uns intercanvis excel·lents i part between Foster i Howard. I selected, i després d' wait time i mitja durant, Foster start breu, ràpida i venjança tot producte s' just way tancant justeta, amb an end a mica precipitat, more or less critical meva com, i on no hi missing les quatre reflexions barates.I després d'això, direu, i perquè haig d'anar to view aquesta pel·lícula do?. Then, perquè no tot és dolent. S' have remark les grans actions dels two protagonistes i chemistry that is created to the seu voltant, quedeu - vos sobretot, amb l' scene of coffee; the simplicitat of the led, which currently is d'agrair veient so girs buits i innecessaris, a justeta i direcció a Foster despanpante.</body>
</review>
